\section{Přihlášení uživatele}
Pro přihlášení do aplikace slouží úvodní formulář, který se zobrazuje ihned po spuštění aplikace (viz obrázek \ref{fig: win_login}). V tomto formuláři jednoduše vyberte Váš uživatelský profil rozbalením výsuvného seznamu u políčka \uv{Uživatelský profil}. U přihlašování mohou nastat dvě situace:

\begin{enumerate}
	\item \textbf{Máte nechráněný profil:} Vyberte Váš profil a klikněte na tlačítko \uv{PŘIHLÁSIT}. Následně se objeví hlavní okno aplikace.
	\item \textbf{Máte profil chráněný heslem:} Pokud máte profil chráněný heslem (heslo bylo vyplněno v registračním procesu), je nutné Vaše heslo zadat do pole \uv{Heslo} (viz obrázek \ref{fig: login_pass}) a teprve poté je možné se přihlásit kliknutím na tlačítko \uv{PŘIHLÁSIT}. Následně se objeví hlavní okno aplikace.
\end{enumerate}

\ifthenelse{\boolean{REMEMBER@USER}}{
V případě, že aplikaci používáte jen Vy a nechcete přihlašovací údaje zadávat při každém spuštění aplikace, je možné zakliknout možnost \uv{Přihlašovat mě automaticky při startu aplikace}. Pokud tuto možnost povolíte, budete při dalším startu aplikace automaticky přihlášeni pod Vaším účtem bez nutnosti neustále zadávat přihlašovací údaje.
}{}

\begin{figure}
	\ifthenelse{\boolean{REMEMBER@USER}}{
		\includegraphics[scale=.75]{figures/win_login_filled_REMEMBERUSER.png}
	}{
		\includegraphics[scale=.75]{figures/win_login_filled.png}
	}
	\caption{Ukázka vyplněných přihlašovacích údajů pro uživatele Josef Novák s profilem chráněným heslem.}
	\label{fig: login_pass}
\end{figure}

\textit{Poznámka:} V případě, že na Vašem počítači existuje více uživatelských účtů, budou Vám pro přihlášení zobrazovány pouze profily, které byly vytvořeny pod Vaším účtem. Pokud se chce přihlásit jiný uživatel, musí být přihlášen i na svém účtu v operačním systému Windows, kde se registroval.\\

\vspace*{1em}

Ve formuláři pro výběr a přihlášení uživatele je také možné nahrát na server data všech uživatelů dostupných pro aktuálního uživatele ve Windows. Pro zahájení nahrávání všech dat se ujistěte, že jste připojeni k Internetu a klikněte na tlačítko \includegraphics[scale=.6]{figures/btn_uploadall.png} v pravém horním rohu formuláře (viz obrázek \ref{fig: login_pass}). Nahrávání všech dat může trvat i desítky minut, proto jej provádějte pouze v případě, že aplikaci nepotřebujete nutně používat.